想出iPhone 8, 求出機plan

用緊CSL點。仲有2年幾約

但黎緊會上大陸stay一年，而家想要張兩地都上到網打到電話既plan.
但CSL sales 同我講做唔到一卡兩號，同埋想出部iphone8，有咩方法一次過搞掂曬。係未一定要解約？